**************************
verrou sur les pages 

***********************


Test de push 1 2 1 2

actuellement 
- pas de desine par ce que je n'ai pas decider encore si cera du bootstrap ou materialize mais je sais  que ce ne sera pas du semantic-UI

- il y'a 0 securite sur mon appli
      - formulaire
      - accessiblite / droit
      - injection sql possible / tres dangereux
      - redondance d'information

- apres avoir bloquer un utilisateur c possible dactualiser la page et de le debloquer bloquer   debloquer .......
ce phenomene est present au niveau de toutes les soumissions de mes formulaires et je n'aime pas sa du tout 

- avant de bloquer / debloquer  / changer le role dun membre on va utliser un modal pour confirmer

- avant d'effectuer une modification il faut un modal pour que l'user confirme son choix


mettre un VERROU sur mes page pour faire en sorte que si personne ne puisse acceder a une page qui lui est interdite 

- le menu doit etre personnalise en fonction des droits de l'user conected



 
il reste :
1- MENU
2- CONTACT
3- SPEETCH
4- PORTEFEUIL 


***********************************************************
le fichier de la base de donnee se nome 'ClubInvest' est se 
trouve a la racine du repertoire.
pour l'utiliser il faut telecharger un serveur XAMPP / WAMMP 

et dans le 127.0.0.1/phpmyadmin importer le fichier 'ClubInvest' ce qui importera toute 
la base de donee
************************************************************